【Ｑ＆Ａ】

Ｑ.クレジット表記は必要ですか？
Ａ.任意です。書いても書かなくてもＯＫです。ただし素材の著作権を主張するなど、作者を偽る行為は禁止です。

Ｑ.素材を利用した作品をコンテストに出品したい
Ａ.ＯＫです。

Ｑ.素材を利用した作品が雑誌掲載されることになりましたが載せてもいいでしょうか？
Ａ.ＯＫです。

Ｑ.商用ソフトに素材を利用したい
Ａ.ＯＫです。ただし素材集など素材自体を商品とするのは禁止です。

Ｑ.ソフト紹介のスクリーンショット等に素材を使いたい
Ａ.ＯＫです。

Ｑ.アプリ開発ツールの同梱素材としたい
Ａ.素材単独の配布とみなしますので商用、非商用問わず禁止です。

Ｑ.リクエスト掲示板等で参考画像として掲載したい
Ａ.素材単独での配布とみなし、禁止とします。

Ｑ.１８禁ソフトに素材を利用したい
ＯＫです。

Ｑ.素材を改変したい
Ａ.ＯＫです。ただし改変した場合でも素材を配布・譲渡・販売・貸与等することはできません。

Ｑ.psdファイルを開いたがpngと比べて色がおかしい
Ａ.本ソフトウェアのpsdファイルはペイントツール【SAI】で制作されております。
よって他ソフトでpsdファイルを開いた場合、レイヤー効果の仕様の違いにより本来のものとは違った色合いになる可能性があります。
psdファイルを編集する場合はペイントツール【SAI】での編集を推奨します。

Ｑ.追加の素材制作を依頼したい
Ａ.現在お仕事依頼は受け付けておりません。